{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 광안리"
    },
    "text": "広安ハウンドホテルは感覚的なトレンドインテリアで有名なところです。 ここからは広安里の美しい風景が一望できます。 ホテルは清潔を最優先とし、お客様のご了承をお願いいたします。 予約のキャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 チェックインとチェックアウト時間は日曜日から木曜日まではチェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 金曜日、土曜日、祝日の前日はチェックイン時間が午後4時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 客室内でのイベントは不可であり、壁紙やガラスなどを毀損した場合、損害賠償が請求されることがあります。 未成年者は保護者と一緒に宿泊可能であり、チェックインの際には身分証明書の確認がある場合があります。 人数追加時には追加料金が発生し、ルーフトップは24時間利用可能です。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、追加費用は当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安ハウンドホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安ハウンドホテルは感覚的なトレンドインテリアで有名なところです。"
        },
        {
            "question": "広安ハウンドホテルからは何が見えますか？",
            "answer": "広安ハウンドホテルからは広安里の美しい風景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "広安ハウンドホテルでは何が最優先されますか？",
            "answer": "広安ハウンドホテルでは清潔を最優先とし、お客様のご了承をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間は日曜日から木曜日まではチェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。金曜日、土曜日、祝日の前日はチェックイン時間が午後4時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊可能であり、チェックインの際には身分証明書の確認がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのイベントは可能ですか？",
            "answer": "客室内でのイベントは不可であり、壁紙やガラスなどを毀損した場合、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルの特性上、客室のテーマは予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 530
    }
}